中國歷史上的暴徒

三國時期：曹操
秦朝：秦始皇、項少龍
商朝：姜子牙、姬昌、蘇護、哪吒、楊戩、雷震子
清朝：康有為、梁啟超、孫中山
中國：毛澤東